咁既圖則你第一眼覺得似咩

雙龍出海

四驅車

連體J?

兩條 j

一部lift一個單位?

一隻貓

亞姆斯特朗炮

住唔起

exact7ly

真係有大廈係咁

高熱火焰

駕駛倉同2個駕駛員

扯lin 旗

j連蛋

似我屋企咁大

P.S. 絲打有意pm